我屌曬你班道歉撚！

屌曬道歉撚老母，手足係出面打出打死，屌你係度同敵人道歉，冇野下話?
你話你搞錯野爆咗人地部車，就話道歉姐
但POPO張相咁蒙，我鬼撚知係可樂定滅火筒啊?
咁我依家有合理懷疑佢個支係可樂得唔得先(原相咁撚蒙點睇?)
咁POPO比人懷疑，咪自己拎證據出黎證明唔係可樂囉
咁你道咩野歉? 呢個時勢仲講原則，人地當你弱智咋，知唔知啊?

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

拉 唔洗再無限發酵啦
明白手足好意

唔撚知既野又自己幻想咁多野
走啦仆街5毛風向撚

推